const myCardsTitle = [
  {
    levelNumber: "4.10",
    title: "And, but, so, because",
  },
];

const myCards = [
  {
    front: "Mam kota i psa.",
    back: "I have a cat and a dog.",
  },
  {
    front: "Ona lubi jeździć na rowerze i pływać.",
    back: "She likes cycling and swimming.",
  },
  {
    front: "On mówi po chińsku i niemiecku.",
    back: "He speaks Chinese and German."
  },
  {
    front: "Odwiedzimy Nowy Jork i Waszyngton.",
    back: "We will visit New York and Washington.",
  },
  {
    front: "Oni sprzedali dom i podróżowali przez rok .",
    back: "They sold the house and travelled for a year.",
  },
  {
    front: "Jestem zmęczona, ale chcę dokończyć książkę.",
    back: "I am tired but I want to finish the book.",
  },
  {
    front: "Ona uwielbia czytać, ale ma mało czasu.",
    back: "She loves reading but she has little time.",
  },
  {
    front: "On zarabia dużo pieniędzy, ale nie lubi swojej pracy.",
    back: "He makes a lot of money but he doesn't like his job.",
  },
  {
    front: "Jedziemy na urlop, ale tylko na pięć dni.",
    back: "We are going on holiday but only for five days.",
  },
  {
    front: "Chcieliby podróżować, ale nie mówią po angielsku.",
    back: "They would love to travel but they don't speak English.",
  },
  {
    front: "Pada deszcz, więc zostaniemy w domu.",
    back: "It is raining, so we will stay home.",
  },
  {
    front: "Ona chce kupić dom, więc oszczędza pieniądze.",
    back: "She wants to buy a house, so she is saving money.",
  },
  {
    front: "On chce zmienić pracę, więc ma rozmowę kwalifikacyjną.",
    back: "He wants to change the job so he is having an interview.",
  },
  {
    front: "Mamy zniżkę, więc kupiliśmy sofę za pół ceny.",
    back: "We have a discount so we bought the sofa at half price.",
  },
  {
    front: "Uwielbiają makaron, więc często chodzą do włoskich restauracji.",
    back: "They love pasta so they often go to Italian restaurants.",
  },
  {
    front: "Jestem głodny, bo nie jadłem obiadu.",
    back: "I am hungry because I didn't eat lunch.",
  },
  {
    front: "Jest szczęśliwa, bo wygrała na loterii.",
    back: "She is happy because she won the lottery.",
  },
  {
    front: "Jest podekscytowany, ponieważ dostał świetną ofertę pracy.",
    back: "He is excited because he got a great job offer.",
  },
  {
    front: "Zwróciliśmy sofę, ponieważ była niewygodna.",
    back: "We returned the sofa because it was uncomfortable.",
  },
  {
    front: "Oni dużo schudli ponieważ zmienili dietę.",
    back: "They lost a lot of weight because they changed their diet.",
  },
  {
    front: "Po południu spotykam się z Johnem i Kate.",
    back: "I am meeting John and Kate this afternoon.",
  },
  {
    front: "John jest bardzo przystojny, ale także bardzo nieśmiały.",
    back: "John is very handsome but also very shy.",
  },
  {
    front: "Kate jest bardzo towarzyska, więc uwielbia poznawać nowych ludzi.",
    back: "Kate is very outgoing so she loves meeting new people.",
  },
  {
    front: "Nie mogę dziś wyjść, bo źle się czuję.",
    back: "I can't go out tonight because I'm not feeling well.",
  },
  {
    front: "On jest bardzo zajęty i musi pracować dziś wieczorem.",
    back: "He is very busy and he has to work this evening.",
  },
  {
    front: "On uważa, że dobrze śpiewa, ale nikt nie lubi jej głosu.",
    back: "She thinks she sings well but nobody like her voice.",
  },
  {
    front: "Mieszkałam za granicą, więc mam przyjaciół z całego świata.",
    back: "I lived abroad so I have friends from all over the world.",
  },
  {
    front: "Wstałam wcześnie, bo usłyszałam jakiś hałas.",
    back: "I woke up early because I heard some noise.",
  },
  {
    front: "Bo tak./ Tak po prostu.",
    back: "Just because.",
  },
  {
    front: "I co z tego?",
    back: "So what?",
  },
];
export { myCardsTitle, myCards };
